 왜 이래유? 사람 놀려유?
 이거놔유. 돈 쪼게 있다고 사람 깔보는거 아뉴. 뒷통수 한대 오지게 얻어 터졌드만 인제야 정신이 번쩍 나네유.  나 인제 남자라고 생긴 것들은 안믿을래유. 오십넘도록 이남자 저남자 다 만나면서 당해봤지만, 오빠만은 믿었시유. 오빠라면 여자 뒷통수고 앞통수고 안때릴줄 알았시유. 근데 이러구 당하고 보니께 인젠 세상 어떤 놈도 못믿겄네유. 난 과거도 지저분하고 돈만 밝히는 못된 년이니께 깨깟한 여자 만나서 잘살아봐유. 
 왜이래유? 이거놔유.
 놔유. 왜 이런대.  사람살류. 사람 살려유. 거기 아자씨, 나좀 살려줘유. 아줌니. 샥시. 학상.
